你和理非，政府唔理；你勇武，黑警開槍；你be water，有鬼做臥底。

到底我地係咪仲要守道德底線